1989年6月4日 清晨突然熄晒燈

1989年6月4日 清晨

突然熄晒燈

然後有人點蠟燭

40蚊枝

民主會勝利歸來

人民永不投降
舉白旗姐

淚眼或已在凝望，或已沒有人願講。

不意如今，一起相對

利申：非示愛

扣800生命值

前排同個大陸fd 講64. 佢真心以為係其他國家想攻擊中國作岀黎

愛國教育好波